求立定跳遠訓練方法

小弟想考入境海關，但係試過立定跳遠都係最遠跳到17幾 ，入境咁樣都係得2分，海關1分，想問吓除咗做深蹲同leg press之外仲有咩方法可以令自己跳遠啲 ？

練下點跳

我有fing隻手向前面幫自己跳遠啲

Fing向前面會遠啲

前空翻

上網見人教學都係將隻手fing向前面跳遠啲

日日操鴨仔跳

講緊練呀
Fing手對你練習有咩幫助
操下腳力好過啦

如果做leg press練，係咪做越高重量去練隻腳爆炸力？例如做重嘅4 set,每set 6-7下咁？

做deadlift

練core都好緊要